إنتر يحقق انتصارا ثمينا في الكالتشيو
 انتزع فريق إنتر ميلان فوزا صعبا وثمينا من مضيفه بولونيا بهدف نظيف الأحد فبراير شباط ضمن مباريات الأسبوع الـ من دوري الدرجة الأولى لإيطالي لكرة القدم الكالتشيو يوفنتوس يضيف باليرمو إلى قائمة ضحاياه في الكالتشيو وأحرز البرازيلي غابرييل باربوسا أول أهدافه في الكالتشيو ليقود فريقه إنترناسيونالي لخطف فوز صعب من بولنيا قبل تسع دقائق من نهاية المباراة التي احتضنها ملعب ريناتو دال آرا وارتقى إنتر ميلان بهذا الفوز إلى المركز الرابع في سلم ترتيب الكالتشو برصيد نقطة بفارق ثلاث نقاط عن نابولي صاحب المركز الثالث المؤهل إلى دوري أبطال أوروبا وتستكمل الأحد فبراير شباط باقي مباريات المرحلة الـ من الكالتشيو حيث يستقبل نادي روما على ملعبه فريق تورينو ويواجه بيسكارا ضيفه جنوى ويحل نابولي ضيفا ثقيلا على كييفو فيرونا ويلتقي ميلان مع فيورنتينا في قمة الأسبوع الـ  عمر بيكضاض